點睇Toyota 86/Subaru BRZ?

有性趣 大家有咩個人睇法或者分析講黎聽下

留名

藍色brz

樣就有 速度就差d

more detail pls
如果要二揀一會點揀？

好玩係幾好玩，但唔好諗好快
如果想買at我就勸你唔好買

我會㨂brz
改裝件多選擇又平
幾好揸嘅 但要花多啲時間較架車

有咩分別

其實brz同86有咩分別?有咩改裝件係brz用得而86用唔到?

原裝避震唔同冇記錯

其實係無分別
不過俾我會買brz掃把佬藍
無乜留意 好似掃把佬出左好多sti既野俾brz用？
我都想學下野

色，避震原裝
改裝件都係頭bumper 啲下唇嗰啲, brz 可以裝sti件

btw 我意思係86/brz 依架車改裝件多同平 唔係指brz 多選擇

講多句 買2手 如果架車冇頂巴 就唔好買
佢頂巴係三角形 你左右裝到可能中間裝唔到 車架左變形 同佢swag bar 好幼一定要換

86 owner
D人成日話呢嫁車唔快 係真
但你渣上手之後比你個感覺好唔同
香港 無乜可能比你上到4-5千轉平時渣
我就係外國 平時都推到好高rpm
嫁車改到你傻

呢嫁車見人見智 鐘意改車一定岩曬
stock 雖然係香港夠曬玩
但係條原廠tire 一定要換

Z33車主等緊 brz sti 版 350 匹既rwd

86原裝避震淋過brz
改裝件通常兩家都岩用唔會brz平過86但brz 有sti package加86就冇
BTW原裝係三點式tower bar但Cusco有出兩點式

好似話唔出 因為加左turbo個價就會升高所以唔岩佢地個target 市場

老老實實而家既新車，特別係brz 86 呢d 中價跑車唔裝粒牛真係唔夠歐洲車玩.

長智識了
技術上即係86可以裝到sti件或者brz裝trd件?如果唔係偏執於車廠真係幾多野改

揸得brz唔會想用TRD TOM'S 件

86BRZ 好玩
係唔夠人快

係咪甩尾甩到儍

點解

想一套嘛 依到一間廠件嗰到另一間廠咪好怪
正如你頭尾overfender 唔會用兩間廠出嘅嘢架嘛

揸緊17年
劈彎好爽
BRZ尾避震就林過86
所以86劈起彎上黎會aggressive d, sharp d.
BRZ就會感覺上smooth d 穩d.

我落雪都揸緊
講真 又唔係真係咁甩 識俾油就唔會飄 揸落同頭轆車差唔多

TorontoJJ

新版好正隻翼 好似sti咁 不過太貴

正如86唔用sti件 不過好多都係代工

Grape

有啲想換facelift樣

連登會有86 brz車主

全新車價買到WRX STI.....

最近買左 Subaru 個rear diffuser 自己無野做夜晚6落車底裝
而家用緊invidia n1 有d 想換
而家諗緊買唔買v3 定varis body kit

竟然 正喎 香港濕地大腳少少ESP就kick in

最近去日本第一次揸雪地成日鳩比油好開心

Kwv3?

其實無得咁樣拎泥比既， 一個後推一個 all wheel
實用性同速度一定wrx贏
但係 brz 86 experience 一定正過WRX
利申: WRX fans

Rocket bunny.
Btw 成日落場跑d 人話kW v3 唔太掂
我用緊BC COILOVER

bodykit當然唔會啦其實我係想講內部改裝

其實睇你點襯 有人varis 頭 wide body 用rocket bunny

內部改既話 大把 d 膠parts 換曬做CF 再唔係自己貼
太多野改啦 日本大把parts

rocket bunny wide body 係幾靚但好多人用搞到冇咁特別
內部改裝就基本上全部通用係用86定brz 啫

全部通用

Btw 以我所知 既大部份都得
除左 美版86 有d唔得

基本上揸右呔就同日本一樣

我上subaru個網見到d side skirts, front lip d價位都已經想喊

原廠價一定貴 日本aftermarket 都差唔多
如果你想平玩既話睇下淘寶
Ebay都有
不過都係一分錢一分貨
有朋友係ebay買完 d quality 都唔算話好差 但differing 有時有問題要自己改下

原廠我諗比街外貴6-7成

包圍唔敢淘
淘下D燈同其他美觀配件係ok嘅

brz掃把藍幾正，成日叫fd買
利申：揸sti

淘過 屌佢老母完全唔岩位 退貨

最近搵咗條中古野

RB太多了 試吓其他例如stancenation

KW跑track要clubsport

換greddy 喇 N1太嘈
巴打邊頭嘅track
利申：norcal

響日本租過86黎揸，響山路好好玩
handling 一流

我都好想出 新車好貴

落個差廚就好玩了

好慘好似話17年同13-15年個bumper唔同 條lip唔岩fit 驚買完唔岩用又曬錢

總結各位巴打回應 唔改車係咪唔好出86 brz?

不是 唔改都好好玩改左更好玩

個人意見：86/brz 個價會跌 如果想買黎玩一兩年可以考慮啲車價硬啲嘅車 轉手都唔會唔見太多

完全唔同架

本是同根生
兩架都係好車

86RC for tuners
一般版原裝都幾唔錯

只係條跟車呔真心一般

最鍾意SPORT PLUS版

左邊嗰架cl7 more

日本租過 AT 黎玩，灣真係幾 shape 下，地台又低，轉灣動態一流，動力又唔覺冇力，不過冇渣得好快，可能中尾會弱 d?

但最唔好既係個內龍，膠到爆炸，咩都冇...

86呢啲中古野少
又貴
真係想租黎玩下

香港買架新既要幾錢？

好似要成40個

四十幾

真心唔識香港買新車d野 純好奇
上網見到車價表寫$389,300 係咪已經包左果d咩首次登稅果d濕鳩野

稅包 但係牌費保險未包

我都好鐘意brz
但係40個加少少已經買到sti 個性價比好難令人買brz
不過真係好玩

香港買車好似比其他國家貴

唔係好似 真係

揸過10代 同brz完全兩回事

brz係開心啲

無知一問係香港揸86油錢貴唔貴？

太興奮影到手震

下次影張好圖再俾你

其實我都對有86有性趣

同好

食油怪

$?

揸呢啲車計油錢無乜意思
na車唔拉高轉真係無乜睇頭 但係大部份時間拉高轉又要計油錢你就唔會買呢種車

型，多改裝料，好灣好玩，唔快

睇你點揸 返工跑高速$1/km 去MD或者上大山就$2.5/km up

on9 油錢會唔會差咁遠

間中踩一腳 powertrain原裝

返工唔踩緊係平，上大山波波都盡緊係貴

Exactly

其實唔快到底係有幾唔快
話晒都2000CC 200P喎
唔通會比的士/7人車放星?

即係對比turbo車(Golf GTI)咪唔快，例如0-100呢啲會輸但灣路贏番咁

數得出熱門嘅sporty車直路都放86Brz

無錯，我圍內幾個friend最慢係86

玩山路好啲嘅

落山佢快啲，上山大家一樣

youtube有片講過其實只要換條winter tyre就已經無咁易甩尾

你係市區行下停下都無乜機會俾你高轉，差唔多啦

師兄呢個咩app ?

呢個summer諗住換 differential bushing

Carbon hood

你地有冇睇tjhunt?

小熊油耗——用心记录汽车油耗 by Beijing Momo Internet Information Technology Co., Ltd.

雖然係大陸野唔想用 但係佢又真係做得最好

Carbon

Carbon drivetrain

好垃圾

有睇 不過睇下算
跟唔到佢個思路
依家架brz 就咁放大係到

佢宜家部車柒到

好唔鐘意個bumper 得一邊有窿 好唔平衡的

RICH KID, 部車加完charger 就冇玩

屌 假既ROCKET BUNNY v3 條抵佢係86 fab page 笑

想去日本租86GT
但得AT, 唔知仲租唔租好..

Omoshiroi都冇MT???